有無人黎梗仲會住酒店？

因為近排疫情關係，都唔係好敢住酒店
但係戲又無得睇，飯又無得係街食
好想同男朋友二人世界
有無人近排or黎梗會住酒店？
推介下酒店不如

二咩人世界 非常時期好心忍吓啦
淨係排住隊等check in嗰陣有一個瀨野都死
家陣大爆緊 好多隱形傳播者
無人知佢幾時會確診
但到佢確診嗰陣可能佢住過嗰間房已經換咗幾手客

利申酒店撚

垃圾學咩人住酒店呢請問？

黎緊會住rosewood...

rosewood就唔怕啦我覺得。。
帶多枝酒精去瘋狂消毒

Book咗staycation la

近排啲房又貴返

有得住好住 遲下住集中營

Rosewood有員工中左啦喎

唉 點算好呢 雖然可以取消但半價rate...

唔好意思 想問酒店工程部好唔好做唔係技工（個post 寫係值班工程師）

Hyatt Centric 幾好 幾新 有海景
有得self check in 同 check out 唔洗排隊
Breakfast buffet 可以問佢拎個盒拎野食上房食
可以同人social distancing
兩個唔好處就 間野係福建幫地頭 二就啲recep冇乜笑容

咁當然都有機會係確診人士瞓過你間房啦

同eng少接觸好難答你
我諗除非你做好新嘅酒店
如果唔係我打親俾duty eng佢哋次次都話有嘢整緊 仲要你後生 應該乜都會叫你
酒店唔同部門有乜嘢狗屎垃圾都係打俾佢哋
燒燈 廁所漏水 冷氣唔凍 電視壞mon 或者有地方花咗執油
難啲複雜啲或者係特定嘅儀器嘅話佢哋就call contractor
我就咁睇就覺得好似冇乜挑戰性
不過始終我係以第三者睇
可能佢哋仲有好多其他工作我唔知
希望幫到你 加油巴打

唔該你先 其實主要都係想搵返hea工返(黎緊讀書）酒店我見佢開左都三十年好撚耐 我諗應該好多野整
我見duty eng 人工唔差又包食先想試下

又唔見得唔出得街都唔知拍乜拖

真，住酒店已經係唯一嘅辦法
但係都有啲驚

淨係住過Hyatt centric 係幾靚幾新
仲有冇其他推介？

帶住口罩都要笑容

想問下呢排仲有咩酒店可以住到又安全想自己一個靜下(非隔離)

有住過royal park hotel都幾乾淨
不過之前拒絕過醫護住2星期

服務業係咁啦 唔笑都唔好完全冇表情吖

我都係 想要個自己空間抖下氣

我都想同男朋友有一個空間相處下
屈係屋企想死